宜家fg 50k 喺咪大趨勢？

本人喺外國長大，之後番左香港讀大學，差唔多做左四五年大概月入160k(專業科但非金融）
想當年讀書真係辛苦，見身邊同屆畢業大部分fg都有50k或以上，本人比較幸運，幾年就升左職生活算唔錯，大家情況又喺點？

fg 黎講我會出130-180k, 過完prob 加多50k左右

利申：hr manager

有冇咁多呀 非專業科應該無咁多

正常而家係230-400k起薪 如果公司業績好通常會每6個月派一次bonus 平均120個月左右

利申: sales manager

fg有做intern通常50-55k

50m

陰司紙

好慚愧
我仲讀緊書做pt得30k一個月

係咪吹水？大陸科網龍頭都無咁多

做左幾年野都係得1.5M一個月
生活有D困難

貼番張糧單費事你地成班吹水

再傾，做野先

50k咪少

我fg已經85k

仲50K?? 通漲啦

今年要60K

金融係專業 ？

此post已完了
上面所有人少一個零都未必有
樓主唔洗同上面的人癲

要做野
咁搵幾多k都無用啦

ibank jj 標配
其實呢排請好撚多IT FG, 所以多左人50K 都唔出奇
但仲有咩INDUSTRY 會出FG 50K?

ching係咪做倫敦金

CHING 係咪唔知做TRADER 果類係要考牌? 以為金融=倫敦金?

邊科

咁計法, 保險都算專業wor 巴打

保險都有精算果啲
佢地專唔專業？

讀到咁辛苦做乜 係我親戚公司做大判70k一個月啦
申利中五畢業 見你地話讀到咁先得50k一個月好可憐

樓主特登開po曬命咁得閒？